Attention: Passing v1.0之前只要求实现，不针对性能做任何优化。
=========
官方网站
--------------
https://guudii.com

Gradle 构建
--------------
- 版本
    - 最新 Android SDK
    - Gradle 1.8
- 环境变量
    - ANDROID_HOME
    - GRADLE_HOME，同时把bin放入path变量
- Android SDK 安装
    - Android SDK Build-tools 19+
    - Google Repository 4+
    - Google Play services 13+
    - Android Support Repository 3+
    - Android Support Library 19+
- 移除配置
    - 修改AndroidManifest.xml里面`com.google.android.maps.v2.API_KEY`为你的Google Map key
    - 移除AndroidManifest.xml里面`com.crashlytics.ApiKey`和GlobalContext的`Crashlytics.start(this)`，以免影响四次元的崩溃统计数据
- 编译
    - `gradle build`，编译好的apk在build/apk下面，没签名，需要签名的修改build.gradle
